[Gay post 130] 豬仔豬仔了不起

嘩屌你
幾時解BLOCK我TG

釘釘 灣囝

我理
快d理返我

你有波波理咪夠
不過我都理

唔理我
好傷心

水水 小幹幹
小幹幹仲未瞓？

尋晚放假，因為星期六都要番

水水我理你㗎
攬

好耐無見
波呢

大力d

我又跟HAL問先
小幹幹點

瞓緊呱

咁咪冇得同男友 囉？

全部都有仔既原來

佢去左旅行 星期六先番
星期日可唔可以唔打風，好想見佢

放假但番公司揾同事食飯

水水都就快有

正常唔會想禮拜日打風
乜都做唔到

仔呢！仔係邊

竟然... 有冇咁愛公司

其實係叫佢地攞啲野畀我姐，我要避唔畀啲老闆見到
唔係又畀人捉去開會

130

都冇人推架啦

如果個風早少少或者遲一日就好

:'(
好傷心

Newton 3rd Law
你比幾多力推個post
我比幾多力推個post

就快可以告別了。。。

水水係咪唔記得我了。。。

花生要走？

唔知水水喺現實係咪好萌嘅呢

永續130

我可以做樓主好耐

圖呢日卜木

打完丁 趁佢返左工可以係咁丁

夜空返學有無遲到呀
小心比老師罰企

你好

點會唔記得你呢個衰佬

傲驕

你喺我心中係萌萌噴水龍

outback見到個男仔waiter叫做幾ok
點知一轉身有隻黑色耳針即刻姣度+10

一人一個方法令噴水龍變嘔心

磁石個種好似無咁姣

所以加左10

Hi
表示去旅行連電話都唔見埋
Yeah

報警再clam保險咪有新電話lor

得閒上下水先

(捉實)(強行除褲奶菊花)

記得報警 claim 保險

快D介紹人佔有我

咩嘔心

有呀
表示第一次又唔見電話又仆親

去拜下神祈下福
咁全家都好幸福

？

再見單身

衰仔

快D懲罰me

識到仔仔呀

我真係恭喜你啊

識到個
我冇眼睇

原來你脫離單身了 SHOCKED
你都對得我住喇

好羨慕

假使我漂亮 性格縱使不吃香 如明星賣相 亦惹來讚賞

pm

做乜會block咗佢嘅

回樓上們
係熊uncle

上水

大隻

全部係隔離嘅喜好

又man又得意

無圖無真相

打死你班友呀

侵

侵侵侵

侵侵侵侵

新人lm

你已經準備出POOL
你走啊你！

報stat

侵侵侵~

猛1 /170/58

真係1

侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵

10偏1

1喺到好搶手

係咩係咩

十個猛一....

猛1
求佔有

咪嘈啦

求交往

下一句係咩

要排隊架

求被佔有

死撚開啦屌

回錯人
sor

死肥婆咁多嘴

花生有仔就咁惡

未有囉

成日好多仔睇落都似hehe
我個雷達係咪失靈啦

根本全部男人都可以hehe🤷🏽‍♂️

妹妹

萬能插

淫花生，hal話你畀肥大叔食咗
真㗎？

死肥婆

屌你老尾

你睇佢咁惡就知係真啦

呻淫喎

肥
食

係
快佔有me

死肥波

淫零
大叔都唔放過

pm me

係肌肉
你識乜嘢

聽講你比熊叔食左了

熊叔都食太重口味

明顯啦

真係新人?

我唔玩啦

ys
所以唔係肥uncle

波波
可唔可以將啲直仔..

波波咁大隻一定食啦

肥婆會做到啲咩？

你咁高汁高擧唔起

你識水水？

男校內就可以

我好想矮啲
180

我唔會囉

屌you

波波出現時間唔準講高度

我仔仔讀男校話冇特別，唔係特別多hehe

我一早就已經block左佢

我得150

agger

死肥婆咁高有乜用

happy

我就係成功嘅例子

叫貓咬佢

臭貓去左旅行

但其實係最易搞到仔

@catcat

u2la

睇唔到花生up乜

擦鞋only

咁happy
去邊

同直仔一齊。。

呢個po最近都會有6～7個人係日本

憑你想同我搶做elsa

前日坐小巴先畀個死肥婆踩親腳
仲要一落車個時個大屎忽得埋嚟

男神食直仔

有無人知佢講咩

抵啦

我老公呢....

變侏儒喇你

係咪你踩親人唔知啊

死肥婆又蝦波波

又護夫心切

我都想高啲

收皮啦 死肥婆

高過你哋

好閃

就快到你同熊叔放閃

可能佢有上嚟睇

我老公一定會係00後

又私交識㗎

同我一齊睇緊

有錢is ok

熱褲妹裝醉躺行人道「想被撿屍」 旁邊3男「零反應」

我應該都一樣

禾刀系。。。。

好食

一陣煮飯但訓一陣先

訓醒食宵夜啦

食晒啦
我哋點玩呀

好豬

你一陣叫醒我啦
頭先出咗去跑步

幾件姐 邊有食曬

做咩照鏡啊

食吓食吓就自食然食晒啦

做乜撚？

咁狗既

好彩本寶寶人畜無害....

去西貢食海鮮
椒鹽瀨尿蝦
滑蛋蒸蟹

其實係咪有好多人改左名
定潛左水

對植物有害

一路走來始終如一

瀨尿蝦

我好似發現咗啲嘢
快啲聽電話

窩愛花花

一定好貴

傻撚左.....

咁快又開學
好想sem break多一個月

d奸商見到有洋鬼子肯定開天殺價

禾們是好姊妹

有錢就冇問題啦

今日唔洗返呀 聽日先返

Greenqueen 條仔好似幾靚仔

想知個主人究竟係男定女

瀨尿蝦好似蟲
覺得好核突

但好味

如果d海鮮係生係陸地應該冇咩人敢食.....

差唔多啫⋯⋯

我都唔食
我唔鍾意碌蝦殻
除非有人幫我碌埋

我會幫人mi蝦

我都會幫人剝蝦 但佢食殼我食肉

用咀

痴撚線

有椰子蟹,你食唔食先

咁你收皮都得

新人好搞笑
點稱呼你好？
叫精子好無？

係咪因為聚集得太多hehe搞到呢到妖氣太重

包玉剛嗰邊？
定特別大樓

我要用我嘅猛氣嚟感染你哋。。。

手術完？

我叫貞子

無事的
過來人

去完清水寺？

哦
～

yes

裝修緊係咪冇野睇？

無咩ga
始終每個人嘅過去同經歷都唔一樣 外人唔會明

到手

姐係變現充？

no..is毒撚。。。

現充去死

都冇咩大期望
好似係百年難得一遇嘅裝修

mo la mo la

半粒花生（死撚屌現充）

為肥熊叔默哀

壯

向首位比黑洞吸入去嘅壯熊叔叔致敬。。。

。。。。
佢吸me ar.........

笑咩！我猛一！

唔抵得？
妒忌？
？？？

洗鬼妒忌你

玻璃碎了。。。

禾刀想。。。。

咪有左熊叔囉

係囉

blocked

應該係女

補返琴晚d圖

點解張張相都有五星旗

釘你去左俄羅斯?

笑左

唔掛可能公安會清場

點解咁多鬼佬 咩gathering

愛國必須重口味

你又知我好高汁

又肥又矮扮高豆

未整返好既縮骨姐......

你噴水之後佢擔姐 巧SWEET

噴既時候點會比佢擔

龍龍b

食飽未

未飽
差你未食

飽

條腰....

食
飽

冇咗lu

女仔麻

留言話男男

又唔知幾歲
搵一係五十幾歲嘅大叔咪…

估架咋

食左抹茶雪糕之後好似有d肚痛

打得風未？

天氣仲係好差？

星期一

長頭髮架wo

係咩

幾時黎食

??

食水

聽講你都好高汁＿

我今日都有d肚痛

排隊please

我低汁 你高汁

我最初以為係偽娘

溝埋咪得

我肚痛緊

大陸d仔好痴線
一開apps一係男神一係阿叔
D 男神開佢直播黎睇即刻現型

照騙

sor lo........

！！！！！！！

做咩

純粹開心

出pool啦，串咀啦，show off 啦

禾刀未
重係a0嚟

好想拍拖喔

不要說了

。。。

秀髮亂了

好撚尷尬呀今晚個場

做咩事？

吓 乜你唔知咩

現充day喎。。。
啲人

究竟咩事

星期五ma

有個hea底 老pat 坐係度玩緊電話
佢負責果邊d人又成日嗌人
佢又要坐係度，等人去搞，每次行過見到佢 都唔敢有眼神接觸。
但佢對我又好客氣，
我唔知點面對佢好
唯有坐去另一邊各自做自己野

那夜誰將酒喝掉

唔同意，極唔同意添

想得太多

Btw花花姐姐個音樂盒好靚

因此我講得多了

踢佢叫佢郁

安全回家

返到屋企就唔安全

好安全

好唔好食？

動人像友情深了

師兄咩事
Btw 風爭飛不出嘆息橋

我沒權終止見面
只因你友善依然

我形象係 滿腔熱情既拼博青年

最鍾意嘅side track

畢竟控制不了

懷著滿腔熱誠藏在我心裏

師兄識貨

師兄好唔開心咁

仲有茶葉蛋

寧願我是隻啄木鳥 在你心中不停敲呀敲

西環有間茶葉蛋都幾好食

人生是灰色的

唔好咁灰啦
夢要變真也沒那樣遠

朋友煩惱最多 轉圈轉圈哈姆共你

又休刊喇仆街

生命從未如樂園

有無剪頭毛師傅介紹
300筆直 齋剪

300蚊

我自己剪70都覺得貴

呢首歌曾經有一個我喜歡既人比過我聽

jw萬豪門口個間好似幾型, 但應該貴
試完話我聽好唔好

Of coz this la

300洗個頭都未必得 唔好話剪

我要靚，唔駛快，
我有時間，只係樣衰左少少

你高汁另計 點剪都高汁

低汁盡力剪 7左都心甘命抵

你喜唔喜歡我

認真 係要睇分店同師傅嘅 我試過有幾間都媲美大師級作品
反正你淨係要剪

仲慳返嗰兩舊水添

有無作品睇睇先

pm facepic /w hair for ref.

侵侵侵侵侵侵 侵侵侵
侵侵侵侵侵侵

咬

唔可以改國歌

口交

侵侵侵侵 侵侵侵侵

係蠢仔牙

侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵侵

慘

有無人連線同我玩just dance牙。。。

侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵

浸

侵侵

侵侵侵 侵侵侵

頂你

侵侵侵侵侵侵 ??

生生。。。

2017版

I LOVE FARFAR

侵侵侵侵侵 侵侵侵侵
侵侵侵~

btw <------有無人覺得好似咬住骨頭咁。。。

生生生生生生生…生……

生生生生生生

侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵

侵侵侵侵 侵侵侵 侵侵

開始解讀唔到

而且係係紥住孖辮既人咬住舊骨

有人都我一樣諗法

生生生

同

你又有我ig

你是我的小幸運

睇得明

love u ar
my sis

生生

從今以後 請大家 叫我做
變幻莫測如夢似幻神秘仙境的花生先生
多謝合作

食完個米線 好唔舒服

oj

含撚啦肥婆

我又係成日食完乜哥物仔會肚柯

名

能醫不自醫

一條條屙返出黎

係時候清下ig啲follower

屌上次已經係咁
今次本來唔想食
個同事煮好晒，筆左 遞埋黎
唔食唔得

唔食得酸 定唔食得辣
不過都可能係太污糟

時刻保持住follow 大約100 人
成為ig界清泉

我⋯做唔到

@花生

臣妾做唔到
你對個個都好

我對你唔好咩！

朋友嘛
熟d咪再對佢地好d Lor

真係做唔到

咁多聯絡架？
唔駛講野啦我地

我真係恭喜你呀
快d捧紅佢添呀

只含

食屎啦屌你
咁豬 不了

一號波了

個波好大～

join

要顧下收視

其實台仔又放又高質
冇gv出產真係好可惜

身形太差, 除非好靚仔否則j唔落

都幾 同埋幾大

睇tumblr算啦
夠真夠自然

無晒人

何以見得？ 有冇介紹

新學年開始啦，祝大家學業進步

深夜名堂
藍男色
晏人物

香港靚仔連去沙灘都唔敢除衫
人地台灣民風文明進步好多

收工

恭喜

灣仔巴收工未？

就黎，要準時7點彈閘

灣仔巴都係校服控

正確d黎講係正太控
唔著校服都ok
最好無著添

準時7點彈閘，05分到車站
搭二有車
人生就是順利

你唔係睇緊第一話咩

寄居一天記得一生就是活在散聚
帶走傢俬帶不走的家居鋪滿過去

最近你好嗎

尚愛看少女漫畫

一個發呆傻笑

仲以為你都去左旅行

成班現充

集低晒佢地d名啦

反現充共同合作社

取締役 貓津二郎

專務 灣仔龍一

話說你今朝唔駛6點幾起身

吓？
6點半囉 想捕冇人嘅一刻嘛
如果唔係有班撚屌喺到泊車嘅話都應該唔會走住

都總算影到呀

btw 揸架車入到去咁入都幾賤

聽聽下歌唔小心唱埋出黎
餐廳隔離個呀伯即刻
我唔係痴線架.....

呢個方法好似幾岩你地用

你先係

我唔係呀

日遊係96？

廢老

乜咁老

死廢老

La la la la la la la

怎麼會慢

我成日都照唱

打算睇蠟筆小新劇場版
有冇巴打睇完有睇後感想

同我睇 睇完俾感想你

笑笑口 拍拍手 叉腰扭兩扭

咁岩既 我都想睇

搵到 學生會宣傳rap 果對孖仔 fb
但add唔到

Why add唔到

add黎把撚

依家have 緊place

侵侵侵侵~ 侵侵

組團

喜歡
請佔有me

水水星期六都上水呀

係啊
毒在家裡

姐係之前現充
一到週未就消失

現充

之前都係毒在家裡
不過換完個mon之後見會想開browser

今晚8點前都毒在家中

夜晚就出街
mk！！

我依d叫享受生活
住公村又入唔到u老豆老母廣東話未講得正個d人, 去飲假酒先叫mk

你地用手機版定電腦版多？

咁喺屋企做咩？

串緊邊個

樓上的我是用電腦～～

我好少用電腦上

咁上開咩

咪用手機版囉連登囉

上開邊個

好攰

俾人操完?

上你

MINT PIG去咗邊呀？

頭先先瞓醒

現充大王嘛。。。。

個post冇佢唔得架

好耐冇見

人人都話你比叔叔食左鳥

叔叔不行鳥

小山山仲行不行

召喚西瓜pig

仲行

。。。。

花生畀怪叔叔食左。

無呀

竟然

黎等我測試下

水水

ching 我一拳一個喎

有下床氣是咪好港女牙………

冇所謂啦反正冇人同你訓

生！

你有叔叔得喇

連叔叔都有你

幾時比我驗小山山

隨時

波

have place？

水水遇上小山山會點

攬你地

咩
今日一早去拜山巧攰

有山之後就有水

可能唔係你地想像中咁大呢

哦~↑
我以為你為另一半煩惱緊添

你係咪大約165

冇，等緊佢嚟舖

老人痴呆

咁我大約知你個身形啦
高汁

點解咁早拜山嘅？

160喎

我都唔知點解

好似仲有成個月先重陽

身高並非決定高汁是否因素
(我眼中

得啦收皮啦你

花花

屌你
我認真講
咁就俾人收皮
[black]我夠高過uncle 15cm啦[/black]

到而家都唔知花生究竟幾高？
150定180

花生180
檸檬150

180

我好似講錯嘢
sorry

道歉時要露出🤤

講錯左咩 激嬲人呀

對唔住
我會深潛

花生要走了

一個鐘後好返黎啦

點解 因為要同佢一齊講咸濕野?

呢個post 好似一講咸野就會靜

REALLY

侵侵侵侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵

砵蘭修女

侵侵侵侵侵？？

have完

Have完fun?

ltr 好似係

走之前同佢影左張相
真係想講靚仔既點影都好睇
拍埋佢到搞到我好唔掂

圖呢？

冇個老人家喺度睇場唔得

me no pic give u wo sor

佢搞事就有

你頂住當先囉

侵侵侵 侵侵侵侵侵侵

沒囝頂上

HAL HALHALHALHALHAL HALHAL

山山 山山山山山山山山

應該set左privacy

各自都出pool咁叮你地

沒囝都冇上嚟啦

水水都出

出咩

出pool 囉

侵侵侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵

侵侵侵 侵侵

仔仔在哪！！

上網識人囉

識左你喇已經

水水你

識我唔緊要
但係我比好多人mark左 好似係

屌你啦me青春少艾

哈！

沒巴

開始集名

都係唔集了，要去街

走啦

山巴你係我既
小山山都係我既

老屎忽就老屎忽啦

返黎搵你

講起，蠢仔潛左好耐

上次打風個件？

好想講粗口
點解星期五咁零丁黎開學
本身想去多次旅行先返都唔得了

唔番囉

唔係啦
個件我應該冇機

同意

月台巴你又係？

即係你本身個件？

唔係柚
另一件
死啦依家好似有太多件

比我佔有左

係囉 報告下好喎

好難報告WO
太多
同埋我唔想D圖放出去
下次私交先

私交

你咪又係現充

琴日淨係返一堂

點解依家咁早開學嘅

沒囝鬧我呀

懲罰沒囝啦

又飲 你去上海日日吃喝玩樂

畫咩好呢

畫我

咪畫過囉

陪老細架 有咩唔小心失禮就gg

今次唔著衫

有無請你叫g

成支繽攞黎隊 隊佢2支，
袋走3支

其實你講緊咩

一定係搵另一個

俾少少提示先畫到

有錢佬

係呢到搵過個

識一堆人

佢同我講

重新識過人，識到第二個就會忘記到

水水又爭住畀人識

係地鐵見到個靚仔小洋腸(大概十歲左右)掛住玩手機 投入到成個世界好似得番佢自己一個咁 而我就係遠處欣賞緊佢副咁巧奪天工既臉孔 佢好有型

不知幾正

識我啦

識我識我

TG Ig

求其畫D野
眼鏡哥哥啱唔啱

應該得175

點解求其都畫得咁好

小便畫功咁勁既
你而家做緊畫師?

其實我畫黎畫去張張都差唔多一樣

有無咁正既仔
講真我覺得自己畫個D仔通常係我鍾意既type

做唔到畫師

姐係正太type

呢個主題唔錯

好正太咩

其實咩直播app
之前畀仔仔笑我已經同時代脫節，唔知依家興直播app，仲停留喺 Snapchat 嘅年代

好 cute cute wo

鍾意cute cute

著太多衫

你食屎啦，廿三四歲鬼有叔味

我仲係可愛小朋友樣

咁都幾好
因為我以前淨係識畫QQ細路
好想練下畫得大個少少 唔想似畫女仔

圖呢

右上

唔自爆

TG我係咪要設定id

我以經唔記得你上次既形容係點

我畫既野頸以下既部份係唔重要
純粹營造下氣氛
因為我根本唔識畫頸以下既野 所以亂撩

好靚啊畫得～！！！！

只係諗唔到畫咩衫
因為畫左眼鏡 好似啱配校服咁

除左正太仲識畫咩呀？

又返黎喇

已經無人可以阻止我

咁多布既

正呀正呀

同波波拍完拖啦？

咁先害羞嘛

少布D我更害羞

我有啲想畫next step圖
但懶 下次先算

侵侵侵侵侵侵侵

係呀

成隻比卡超咁

侵侵侵侵侵

點解拍拖要 ？

完全冇曬人lu

原來仲有日遊唔瞓

咁夜

啱啱收工咋

你做咩架？

工程
小便呢？

Design r

收咁夜咁慘既

唔怪得畫得咁靚啦

係番凌晨姐
今日算早收工

我訓覺Lu 早抖

咁夜先瞓

依加先返到酒店

啪啪啪左幾多轉？

河下水希D FD

仲有冷衫

原來

靜…

仲未爆post

無人推post

me 推

掛住

又放閃

你同你funny bf放閃囉

8年都會掛？唔會厭？

你而家先知咩

悄悄的上水
靜靜的潛水

係咪要習名

係。。

真好

係咩 我無睇過河下水希

今次個風係咪打唔中同好弱雞

好曬啊

其實係搵唔到其他人接手

唔係
我既意思係好似河下咁畫來畫去都係同一個人樣

種村有菜先一樣

其實唔只佢地啦
不過咁數落去會變世界大戰

但係我好鐘意種村畫個d男仔

10:1先岩

即係你想點

轉Major

我都好想知拍左八年會點
拍左年半已經有啲老夫老妻feel

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵

好想有部侵侵 translator

快D出去認識新朋友跟住介紹比ME

侵侵侵侵侵侵侵侵侵

拍緊拖仲識人
最多咪識到你地囉
仔仔咁錫我先唔會要第二個

叫你識完比我咋

得日遊明

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

貓 貓貓貓貓貓貓？

金仔試 hydrogen bomb
侵侵幾時打佢？

侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵 侵侵侵

short左

水水水水 水水

正啵庫什納濕濕漉漉
正呀庫什納屎忽 GutGut
正喎庫什納賓周凸凸
叫佢埋黎俾侵侵昅昅

水水
水水水水水水水水

侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵

喺oval office 屌佢，正呀

當初比一個民主黨人入門, 純粹因為佢好j

做總統之後, 用通俄門做籍口,
開始搵FBI監視佢, 浴室同睡房都睇哂
之後搵CIA裝佢, 捉黃腳雞
唔同我啪就張段片同相交比Ivanka
佢為左Ivanka比我啪, 然後佢就成為我性奴

kushner
係咪meet到哂要求有凸？

其實五官得4, 但加加埋埋就爆哂分

正呀正呀
可唔可以share
[black]咁我就可以開始 impeachment process[/black]

逼佢扮狗, 著住佢老婆d女裝
一邊擺尾一邊含撚
佢最吸引既地方係佢係直

邊個黎

Jared Kushner
佢成一米九一

Jared Kushner
佢成一米九一
唔記得quote番水水

jm9

係有DD女相 幾靚

偽娘？

蠢

Trump

侵侵先係呀trump呀

到時你咪知

Ivanka之前都係trump

到時應該結左婚

小便

舒服

畀人插完嚟呀？

大庭廣眾…講咩呀你

七年就可以結婚啦

侵侵要咁耐先諗住結？

好sweet

因為愛～所以愛～

現充day

因為愛～很美～

六褔

結婚之後幹仔都移民美國喇？

要等佢有左身家先, 到時先有得分身家

你啲身家仲多過佢喇

所以咪要等佢身家多過我先

幹幹

家定價呀

月經
大家移民想移去邊
唔記得大家揀左咩choice

X = 肉丸的資產總值
Y = 多藍的資產總值
當X-Y>2Y就係下手既時機

未諗好

你將你d錢比會晒佢咪可以即下手

天堂

攰

明明綠燈轉眼變成紅燈

綠燈係不知不覺間已經變左紅燈

貼錢

珍惜在一起的愉快

不如我地.....

未試過中出

侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵

結婚

噴笑 我都睇到中出
個櫃字咁啱喺下一行

七月十四開櫃門

第一條係咪死路
第二條係無盡之路
得第三似乎係唯一可行

中出始祖一定要玩MEANPIGHAL波

乾坤一開，三七氣流一轉

其實唔係
其實係UR FACE
成日有人話我好靚仔但係明明我覺得佢地仲靚仔

你係咪發緊夢

我都想係
但係現實真係有咁發生過

侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵

咁咪同你地一樣

尊重你先咁講

可能有思覺失調

事實係講反話

你地成班酸到

高汁腸

蜜汁腸

佢地係冇人讚之後提子我姐
佢地真係好怪
讚佢地佢地唔領情
我吹奏自己又要出來踩

小便要唔要試下

腸腸我想約你食飯 好近姐我地

我畀兩個肥婆夾住
救命

一起身就會無咗個位。。
我可以點。。。
我好絕望。。。
佢哋好臭。。。

你又試下我啲小便

大家坐定定丁丁子朗啦

咩台ar

D零仔仲難取悅過女人

咪無線

唔好啦
我真係驚我會食食下走

所以冇諗過取悅你(地)

應該係結左婚先等佢可以移民

點會

今

係花生叫我嚟㗎

次

路過

係lemon...